有無講心唔講樣嘅絲打

好想同你地做愛😢

無

等你以為有 但依然係無

回多個 都係無

屌你老母呀

#2-4好高汁

=.= 好撚低汁

好色喔。。

鳩毛啦啦

無論你幾暖男 幾善良 幾好人 但係生撚到成個梁振英咁嘅 見到都唔開胃啦唔係要求你要好高大靚仔 但係樣唔可以柒

呢個世界都係睇樣😅🙏🏻

生得樣衰我都唔想架

反正都唔講樣 點解唔可以益下我

食肉難啲定唔睇樣難啲

唉 心痛你一秒啦放心啦 會有人欣賞你嘅內在美嘅

一秒咁多

我覺得2樓係咁回你應該對你有2c
Try try pm him

返去浣腸啦

正評係俾him的👍🏻
前邊個句負評等我有分身再返嚟俾

sorly 我隻閪手撳錯負評先

無🙂

無咪無 笑笑笑

個樣夠柒